到依家地盤都未爆算唔算驗證咗食煙可以抗肺炎

老老實實我地食開煙嘅人戴口罩純粹係驚比啲口罩撚歧視
我就一早入咗三十條黑冰抗肺炎
唔係嘅話依條秘方遲下爆出嚟啲煙一定比人搶曬

三跑個地盤咪爆撚咗

個個支那狗都食煙 咁支那係咪無事？

嗰啲黑工自己奶咗野先落嚟嘅唔計啦

食煙可能可以擋飛沫傳播
但係就難啲擋到體液傳播
除非你屌閪之前放枝煙落塊閪度啦

我地肺癌都唔驚 驚你肺炎

癌細胞會殺死病毒嫁

是 大把人食到90碎都未死

笑撚死

想有肺炎定肺癌？

煙價準備炒起未？

駁唔到

真
而家我屌閪前都點幾支中南海焗焗個閪先屌

我小公司，得幾十人，得兩個煙鏟。

似係津路可以抗肺炎

好過你要讀asso同睇tvb

今日有個廢老同我講尼古丁有抑制病毒嘅成分
破壞咗入面嘅組織

講真我地個肺 一早練到燻黑鋼條型

想搞到佢發炎都無乜可能

個別盤爆左唔撚出聲姐
靜靜雞都3-4個盤停左

果d能樣應該無吃煙